想食日式燒肉。。。。。。。。。。。。

好肚餓

ok

想食羊B

日式燒羊肉

好油膩

想食燒韓牛

拉

期待你嘅午餐晚餐會係燒肉

想join